一出街就好眼訓

有女

日日都女

咩事唔開心

屌你老母

做乜

想搵戲睇

呢排好似無乜好睇

上網睇咋

縮番入屎眼度未

縮入你屎眼

色戒

X賤

Wow r緊屎眼

John?

人肉叉燒包

你R緊我

想睇歐美

人肉pancake

咩黎

好肚餓

9up

肥